醫護真係多得班外遊撚唔小

之前冒住無左份工既危險都要罷工要求封關
呢家一獲比外遊撚撬起左 日日10幾20宗外遊返黎奶野/野到人

依家係咪應該罷工2.0
要求嚴厲格離措施

消息人士向《立場新聞》透露，至今天中午，本港已錄得約 30 宗新型冠狀病毒的初步確診個案。這意味今天單日的確診宗數，隨時創下新高。

唔知會唔會有人放下蛋
呢家返工真係好危 架鐵朝朝早都逼爆

係
好彩我已經兩個月無番過公司停左課 長期home office

正視聽
醫護一早話要全面封關
係包括埋所有空路陸路口岸
唔係針對大劣人，講完無人聽
柒婆仲話人歧視，一直唔肯封機場同其餘關口
比大劣人周圍轉機，依家先賴返野

如果爆發仲會比人spin做中國無事一日都係外國

希望佢地躝啦，好討厭

其實，而家落實埋機場抽查，如果確診人數多左，但絕大部分響機場出現，都係可接受。源頭堵截至少有成效了。

如果三十個大部分都係街外大家先要驚

周圍爆仲飛真係弱撚智
自己死好啦
醫護千其唔好有事

教畜

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

咁而家留學撚返黎又唔講封關既？